# Translation of Plugins - Mimi Captcha - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Mimi Captcha - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2019-01-19 13:59:50+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Mimi Captcha - Stable (latest release)\n"

#: general-options.php:197
msgid "Nonlinear distortion"
msgstr "扭曲验证码"

#: general-options.php:183
msgid "Adding noise"
msgstr "画杂点"

#: general-options.php:169
msgid "Adding curved lines"
msgstr "画干扰线"

#: general-options.php:166
msgid "Captcha obfuscation settings"
msgstr "验证码混淆设置"

#: general-options.php:92
msgid "Captcha configuration"
msgstr "验证码参数设置"

#. Translators: %1$s - WP.org link; %2$s - same WP.org link
#: mimi-captcha.php:173
msgid "Please rate <strong>Mimi Captcha</strong> <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">&#9733;&#9733;&#9733;&#9733;&#9733;</a> on <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">WordPress.org</a> to help us spread the word. Thank you from the Mimi Captcha team!"
msgstr "请在<a href=\"%2$s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">WordPress.org</a>上给<strong>Mimi Captcha</strong>评分<a href=\"%1$s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">&#9733;&#9733;&#9733;&#9733;&#9733;</a> ，来帮助我们宣传。Mimi Captcha团队衷心感谢您！"

#: mimi-captcha.php:508
msgid "Comment Submission Failure"
msgstr "评论提交失败"

#: general-options.php:13
msgid "<strong>Thank you for using Mimi Captcha. Remember to save changes manually after changing settings.</strong><br/>Visit our <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">GitHub Repo</a> for more infomation."
msgstr "<strong>感谢您使用Mimi Captcha。更改设置后请务必手动保存。</strong><br/>前往我们的<a href=\"%1$s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">GitHub Repo</a>获取更多信息。"

#: general-options.php:142
msgid "Captcha expiration time"
msgstr "验证码超时时间"

#: general-options.php:305
msgid "One IP or IP range (1.2.3.4-5.6.7.8) per line."
msgstr "每行一个IP地址或IP地址范围（如1.2.3.4-5.6.7.8）。"

#: mimi-captcha.php:393
msgid "Registration complete. Please sign in or check your email."
msgstr "您已经成功在本站注册。请直接登录或者查收电子邮件。"

#: mimi-captcha.php:389
msgid "If you leave password fields empty one will be generated for you. Password must be at least eight characters long."
msgstr "如果不填写密码，系统会自动产生密码并通过电子邮件发送给您。密码长度至少为8个字符。"

#: mimi-captcha.php:368
msgid "Passwords must be at least eight characters long."
msgstr "密码长度至少为8个字符。"

#: mimi-captcha.php:364
msgid "Passwords must match."
msgstr "两次输入的密码不匹配。"

#: mimi-captcha.php:360
msgid "Passwords cannot be empty."
msgstr "密码不能为空。"

#: mimi-captcha.php:305 mimi-captcha.php:360 mimi-captcha.php:364
#: mimi-captcha.php:368 mimi-captcha.php:417 mimi-captcha.php:424
#: mimi-captcha.php:508
msgid "<strong>ERROR</strong>: "
msgstr "<strong>错误</strong>："

#: mimi-captcha.php:349
msgid "Repeat password"
msgstr "重复密码"

#: mimi-captcha.php:343
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: mimi-captcha.php:259
msgid "Captcha cannot be empty. Please complete the Captcha."
msgstr "验证码不能为空。请正确填写验证码。"

#: mimi-captcha.php:254
msgid "Captcha timeout!"
msgstr "验证码已超时！"

#: mimi-captcha.php:249 mimi-captcha.php:270
msgid "Incorrect Captcha confirmation!"
msgstr "验证码输入错误！"

#: mimi-captcha.php:162
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: mimi-captcha.php:152
msgid "Thank you for using Mimi Captcha. The plugin is not configured yet, please go to the <a href=\"%1$s\">plugin admin page</a> to check settings."
msgstr "感谢您使用Mimi Captcha。插件暂未完成配置，请您前往<a href=\"%1$s\">插件配置页</a>检查设置。"

#: mimi-captcha.php:88
msgid "Click the image to refresh"
msgstr "看不清？点击图片刷新！"

#: mimi-captcha.php:83
msgid "You are in the whitelist"
msgstr "您在白名单中"

#: mimi-captcha.php:81 mimi-captcha.php:90
msgid "Captcha"
msgstr "验证码"

#: general-options.php:310
msgid "Coming soon..."
msgstr "新功能即将上线，敬请期待。"

#: general-options.php:301
msgid "You can upload fonts (.ttf) to /wp-content/plugins/mimi-captcha/fonts folder. Fonts will be chosen randomly when generating Captcha."
msgstr "您可以将ttf格式的字体上传至/wp-content/plugins/mimi-captcha/fonts文件夹。在生成验证码时，会随机选择其中的字体。"

#: general-options.php:300
msgid "Captcha fonts"
msgstr "验证码字体"

#: general-options.php:285
msgid "Hide Captcha for logged in users"
msgstr "对已登录用户隐藏验证码"

#: general-options.php:271
msgid "Comments form"
msgstr "评论表单"

#: general-options.php:257
msgid "Lost password form"
msgstr "忘记密码表单"

#: general-options.php:177 general-options.php:191 general-options.php:205
#: general-options.php:251 general-options.php:293
msgid "No"
msgstr "否"

#: general-options.php:173 general-options.php:187 general-options.php:201
#: general-options.php:247 general-options.php:289
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: general-options.php:243
msgid "Allow new users to enter a password"
msgstr "允许新用户自定义密码"

#: general-options.php:229
msgid "Register form"
msgstr "注册表单"

#: general-options.php:223 general-options.php:237 general-options.php:265
#: general-options.php:279
msgid "Disable"
msgstr "不启用"

#: general-options.php:219 general-options.php:233 general-options.php:261
#: general-options.php:275
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: general-options.php:215
msgid "Login form"
msgstr "登录表单"

#: general-options.php:212
msgid "Captcha display options"
msgstr "验证码显示选项"

#: general-options.php:160
msgid "On user input"
msgstr "用户输入时加载"

#: general-options.php:159
msgid "On page load"
msgstr "页面载入后加载"

#: general-options.php:158
msgid "Default"
msgstr "直接加载"

#: general-options.php:155
msgid "Captcha loading mode"
msgstr "验证码加载方式"

#: general-options.php:150
msgid "Unlimited"
msgstr "不超时"

#: general-options.php:149
msgid "10 min"
msgstr "10分钟"

#: general-options.php:148
msgid "5 min"
msgstr "5分钟"

#: general-options.php:147
msgid "2 min"
msgstr "2分钟"

#: general-options.php:146
msgid "1 min"
msgstr "1分钟"

#: general-options.php:145
msgid "30 seconds"
msgstr "30秒"

#: general-options.php:126
msgid "Total number of Captcha characters"
msgstr "验证码字符总数"

#: general-options.php:121
msgid "Insensitive"
msgstr "不区分"

#: general-options.php:120
msgid "Sensitive"
msgstr "区分"

#: general-options.php:117
msgid "Case sensitive"
msgstr "字母区分大小写"

#: general-options.php:112
msgid "Capital & small letters"
msgstr "大小写混合"

#: general-options.php:111
msgid "Small letters only"
msgstr "小写字母"

#: general-options.php:110
msgid "Capital letters only"
msgstr "大写字母"

#: general-options.php:107
msgid "Captcha letters type"
msgstr "验证码字母类型"

#: general-options.php:102
msgid "Math Captcha"
msgstr "算术"

#: general-options.php:101
msgid "Chinese chars"
msgstr "中文"

#: general-options.php:100
msgid "Numbers"
msgstr "数字"

#: general-options.php:99
msgid "Alphabets"
msgstr "字母"

#: general-options.php:98
msgid "Alphanumeric"
msgstr "字母数字"

#: general-options.php:95
msgid "Captcha type"
msgstr "验证码类型"

#: general-options.php:45
msgid "Options saved."
msgstr "选项已保存。"